【計到盡】無綫邀羅嘉良回巢賀台慶 為慳幾萬蚊取消合作？

眨吓眼，11月19日，無綫台慶又到。年年都係咁啦，將一啲舊橋重重複複用完又用，冷飯炒熱再攤番凍，令觀眾由唔識笑到真係忍唔住笑。

節目內容吸引力不再，但大家對「數人頭」呢個遊戲就樂此不疲。其實有路可捉嘅，台慶亮燈通常都冇咩鎮台之寶喺度，節目巡禮就多啲，因為有廣告商在場，製造不少商機。至於台慶………比較難估。台慶頒獎禮就一定星光熠熠嘅。

講番難估呢個問題，何止觀眾估佢唔到，就連受邀請嘅嘉賓，都估唔到自己呢頭獲貴賓式邀請，又話出埋機票住宿，嗰頭俾人彈鐘，仲要嗰個係三屆視帝，兼無綫首位視帝羅嘉良。

已經北上搵人仔多年、再婚娶埋大陸演員妻子仲生咗個女嘅羅嘉良，早前都有返無綫幫手拍下「帶人劇」《與諜同謀》，做襯托鄭俊弘嘅角色，今次亦係羅嘉良闊別娘家八年之後再效力。

上個月，無綫開始傾台慶夜嘉賓名單，周刊報道指會上不少人提出邀請羅嘉良，仲諗咗好多環節俾佢做，例如分享下佢喺無綫嘅日子啦、chit chat啦、致敬環節啦咁，無綫亦已經聯絡咗佢，誠邀出席，仲話願意支付佢返港嘅機票同酒店費用。

羅嘉良亦係一個念舊嘅人，佢都話好懷念喺無綫成長嘅歲月，所以應承咗。但問題係，佢本來一早plan咗，本月中要去多倫多，同囝囝慶祝十八歲生日，所以一早向劇組請假，book晒機票。o依家因為要出席台慶，羅嘉良就同囝囝講，希望囝囝可以體諒，可能要返香港一兩日，親子時間會少啲，囝囝都冇問題。

既然係咁，羅嘉良就着手改機票啦，成個行程改晒schedule，並通知無綫。呢個時候無綫覆返佢話：唔使喇，你唔使返嚟喇。

羅嘉良竟然俾人彈鐘？黑人問號。

周刊向羅嘉良了解事件，佢承認當幾乎辦好晒機票酒店準備返港之際，無綫突然同佢講，話唔使佢返嚟。至於是否因為budget嘅問題，羅嘉良話「佢哋係咁講」，但亦不排除係其他原因。訪問中，羅嘉良顯得大惑不解，未至於激動嬲豬，但失望一定有。他稱，o依家嘅無綫，令他感到陌生。而同樣的事情，以前係唔會發生。羅嘉良謂感到十分心痛，唔明白點解自己成長嘅公司會變成咁。

我怕就怕 失望

CCTVB

最奇怪係，無綫之前邀請羅嘉良嗰陣，講明願意支付機票及酒店錢；但當羅嘉良改行程，報埋價之後，無綫又話根本冇預呢個支出。咁可能就係，無綫最初一心諗住係俾羅嘉良由浙江橫店返港嘅機票錢，而冇諗過佢本來要去多倫多探仔。不過羅嘉良補充謂，取消原定機票、加埋返港機票及住宿，條數都係幾萬蚊，佢自己俾都冇問題，但問題係o依家無綫叫佢唔使返嚟喇。

周刊聯絡過無綫助理總經理（非戲劇製作）余詠珊，她稱因為時間夾唔到，所以同羅嘉良今次合作唔成事。至於是否預算出問題，余詠珊話「應該唔係」。

珊姐話筆錢留翻嚟請亞視台柱劉錫賢好過

閪撚到仲以為係以前大台

仆你個街，亞視黎既喂

班高層一早換哂, 仲諗舊時? 舊屎沖左好耐啦

E家女人揸FIT,女人係特別小器、斤斤計較
利申:NO OFFENCE

幾時唔係女人渣旗
係依個特别賤

以前2隻老妖未揸fit個時雖然都係閪
但係都未至於咁

執柒左佢啦

係嗰兩公婆姐

咁撚仆街既

好鐘意睇羅嘉良

鬼叫佢套與諜同謀唔收得咩

不過佢本身都無咩人氣

行返以前亞視舊路，咩都慳

我有冇睇錯 羅嘉良冇人氣？

老周電視

以前就紅, 而家唔覺

是鳩但啦 都無人睇

都話咗余高層有乜做唔出？！
睇黎洪永城同脆魚拎屎視帝視后的日子不遠

又乜撚黑人問號

愚老咪真係正仆街 淨係將三色台變左做有線已經夠衰

其實無錯 我超中意先生貴性 難兄難弟

呢個時候撈家應該係咁唱呢首

咁就唔好叫完佢返黎之後反口

去親邊間都比佢做到柒化

非戰之罪

想了解下 係cctvb 做幕後既人係點過日子

做幕前個d都咁

狗也不如

執柒咗佢啦

羅嘉良都叫念舊情同比面
雖然套與諜同謀係帶人劇 仲要好一般
但人地以前不知幾紅 大台咁都有

琪哥

羅嘉良d歌真係好正

有聲

隨便說天說地說空虛

衛斯理果首

搵星夢上去咪得 反正都係諗縮數

余詠珊條八婆閪撚到呢

反正都無人睇

拍與諜同謀都已經比足面大台

為左玩bbc搞到要cut資源
依家bbc除左台灣玩到去馬拉

仲衰過樂易玲
余詠珊條8婆食撚屎啦

與諜同謀真係好辣殺

其實bbc真係冇咩人睇

重播難兄難弟算啦

羅嘉良真係屌打任何一位電視劇演員
尤其馬國明果d收皮啦

如准我繼續留下

之前重播創世紀同天地豪情個收視
條八婆肯走未 揹住tvb高層個朵周圍辣火頭

肯播先生貴性 難兄難弟都得啦

流金歲月都得啦

流金 衛斯理

而加下午好似播緊難兄難弟

蒙鳩慧嘅白素好正

就算睇書 腦個畫面都係羅嘉良蒙嘉慧

無鳩慧好fit 白素 好似喺書到走出黎咁

你講得呢句可能證明你年紀好細 所以我唔怪你

咪撚再講呢個垃圾台
冇人想知呀屌

其實覺得tvb 而家都係 外強中乾 期期都蝕錢 同埋而家都行網絡，佢搞咩迫迫 channel ,myavsuper 都係比師奶睇既多 ，後生唔鐘意

即使走過幾躺遠路

我覺得套戲其他大部份配角都好match 如果可以拍多輯就好

我係撈家就send封律師信叫cctvb賠返改機票d洗費

佢星期六好似有個節目專門坤D心智未成熟既細路去睇bbc既片

未有第二間機構高層做老襯請佢，
佢又點會捨得走，
佢走咗佢老公間星夢點算？！

迫迫channel都唔見得好好
咪又係on9玩意
要睇睇youtube啦做乜要DL你個圍爐channel?!

賺過億都咁小家
垃圾

tvb真係典型仆街港脂公司

7到

佢擦老細鞋擦得好，老細咪放水比佢玩
如果過多幾年都係蝕得大勁，條八婆